当然，她似乎赢得了客户几乎全部的忠诚。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 去年，她的融合健身课程吸引了一群狂热的追随者，成为明星们的必备课程。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 斯卡利斯的选民中有谁会在乎他是否支持以1988年去世的黑人法官的名字命名邮局? 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽 
 她说，会员们讨论的一个话题是如何应对多年后的损失。 这个晚宴上的每个人都失去了某人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽 
 2008年，他在大选中名列第二，仅次于约翰•麦凯恩(John McCain)，并在共和党社会保守派中保持着良好的口碑。 赫卡比能说服共和党的金融家吗? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 在最后命名的教堂的垂直增建部分中，可以注意到一个非常漂亮的橡木圣坛屏风。 大英百科全书，第11版，第3卷，第4片|各种 
 伍德伯里夫人画油画和水彩画; 后者是类型场景，其中有几个荷兰主题。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 就在这时，守夜人之间发生了异常的骚动。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 他的热心使他在外邦人中作传道的。 访问波西米亚后，他进入波兰人中间，被波兰人杀害。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 植物学家列举了四五十种烟草，并把它们都归为麻醉性毒物。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。